我呀媽係女人 你問我答

你呀爸係男人？

我係你老豆

驚自爆 唔答

屌我老母

相呢，樓主老母

此post已完。

老母唔係gay冇相喎